邊個手足咁好波塞死機場？

【0852】
今日機場返工，塞咗喺東涌消防局門口，10分鐘郁都無郁過。手足好波。

【0913】
我見有 Crew 拖行李行緊入機場。真係無嘢阻到香港人返工。

【0946】
郁得返。手足加油。

仲塞緊

【0956】
又停返。